光復上水真係有用！！

行咗一圈舊墟，好多間水貨客重災區都拍烏蠅冇晒拖住篋嘅蝗
好感謝各位巴絲嘅努力
唔好畀佢停，唔好洩氣
你地嘅努力係有成果架！！